lol撚入 帳號莫名被永久停權...

點解封返...

借力

你到底真膠定假膠

認真問

屎得濟比人report

又撚台狗

明顯到你呢

你cut左下面fb先喇

我600日啦喎 點解封？

樓主好chok

系

我就真係比人封啦 不過都封左2/3年啦